* [troubleshooting] (#troubleshooting)

### rewrite url with Varnish

If you want stripped the left side of uri, ex /blabla/
```
if (req.url ~ "/(\w+)/assets/") {
        set req.url = regsuball(req.url, "/(\w+)/(.*)/" , "/\2/");
       return (pass); 
   }
```
   
   Documentation here :
   
   https://www.varnish-cache.org/docs/4.1/users-guide/vcl-syntax.html?highlight=regsub

### varnish et systemd

https://ma.ttias.be/running-varnish-4-x-on-systemd/

### exporter la conf en cours
en varnish 4, utiliser -l pour obtenir les includes. 

`varnishadm vcl.show $(varnishadm vcl.list | awk '$0 ~ /active/{print$NF}') > /tmp/out`

### troubleshooting
```
https://www.varnish-software.com/wiki/content/tutorials/varnish/troubleshooting_varnish.html
```

### varnish et systemd

https://docs.varnish-software.com/tutorials/configuring-systemd-services/


### health

varnishadm -S /etc/varnish/secret  -T localhost:6082 debug.health
